郭明錤：Apple 1000美金VR/AR 2022年推出 ，AR眼鏡2025年推出，AR隱形眼鏡2030年推出

繼續已死

發哥未來人

會唔會係oculus quest既spec，然後賣1000美金

分析師

Apple行雙 8K

link start朵

未來VR係咪仍與FuckBook掛鈎，定強制用Apple A/C?

姓郭嘅喺度老吹，幾時有中過

Apple Glass 專用眼鏡布 $399